鄧炳強：被捕者指控遭警方暴力對待並非新鮮事

有報道指早前在理工大學離開的人經警方登記後未能離境，警務處處長鄧炳強澄清是假消息。

鄧炳強表示，有成年涉案人離開理大時要求送院，送上救護車抵達醫院後卻未有入院，並立即潛逃，因此警方要將涉案人拘捕。

對於日前有裁判官稱，被捕者供稱在拘捕及羈留期間遭警方暴力對待的指控嚴重，要求警方跟進，鄧炳強表示，「拉一個人並唔容易」，因為會有反抗，故需要數人制服。有記者表明有影片拍攝警方對被捕者拳打腳踢，質疑是否合理武力，鄧炳強沒直接回應，僅表示一般情況下在完全控制被捕者才能拘捕。

鄧炳強又稱，被捕者指控遭警方暴力對待並非新鮮事，警方會按既定機制處理。

呢件鄧炳強講野咁痴線 同佢堆細嘅冇分別

立左大功
係唔同d

過左人權法

幾撚大支野 話比你聽：old news我都知啦
使撚你地嚟話我知

因為日日發生

擺明撚鳩班記者

叻叻

當然唔係新鮮事,黑警不嬲都會打人,一上狗車就會開始打幾野,返到去就打到仆街
利申:身邊好多同事做過狗

鄧炳強：「係打你嫁啦，吹咩！」

爭取共識: 1124 8:30am排隊投票

冇被補既都屌柒你啦 on9 問中要害就唔答

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

竟然認左 開始想補獲

果然同黑社會坐館講野一樣口吻

Common practice

潛台詞: 依家你係警察定我係警察 記者教警察做野?

佢唔係認呀，佢個意思係話佢暴力對待被捕者係誣蔑呀

或者咁講.佢個處事手法以致今日局面